根本所謂污損國徽都係警察扮示威者做既

掉氣油彈，狗咬狗都係臥底黎，有冇長輩圖可以share ，想貼上連儂場